《好治愈》天水圍民建聯被暴徒圍屌！！！

民建聯最無恥

俊？邊撚到俊呀

pis

最尾

民建聯個個變晒過街老鼠, 大快人心

睇完個心好舒暢

where 唔叫巴打幫手

佢返到去即刻係民建聯fb page譴責啦
又開live 個post啲留言真假難分

唔比人發表意思